有報導指英超有三名球員出現明顯武漢肺炎病徵

Exclusive: A Premier League club is testing all its players for #coronavirus after three players displayed symptoms.

The league is under huge pressure to cancel matches, rather than simply play behind closed doors.

Report by @JBurtTelegraph

死猁狗又冇英超
係咪可以開香檳啦？

繼上年巴塞1.0001倍開唔出之後 又要準備另一個1.0001倍馬會燈撚到

開名啦屌

唔係利就阿

有人估係阿仙奴

英冠球會班主確診 潛伏期曾赴阿仙奴觀戰

痴撚線。。。以後啲華人球迷anfield都冇得去，如果唔係俾人dup柒。。。

曼城狼隊都有機會
作客去過西班牙

直情唔可以入liverpool

feel到你尋晚輸完波,今日上波台睇見咁多抽水po,
但又無得反駁, 深深不忿谷住谷住, 而家一有機會就想衝出黎反抽水嗰個死樣

奧林比亞高斯班主馬連基斯確診新型冠狀病毒肺炎，他曾到阿仙奴主場阿聯酋球場觀看比賽，並與部分兵工廠球員和職員見過面

D英國佬真係on99
好心就開隊名啦

猁奪冠但中武漢肺炎全滅

味確診開會俾人屌

可能未確診費事開名

沙拿文尼費明奴vvd阿里臣，點揀好

who

westham都有機，用完個away changing room

btw其實咳幾下都可算係明顯病徵

【#體嘢突發】

《Telegraph》記者Jason Burt報導，某英超球會有三名球員出現明顯的武漢肺炎病徵，預料明天有正式測試結果。目前英超賽會正面臨巨大壓力要暫停一切賽事，而不只是閉門作賽。

#體嘢

你一個球迷中招出現過係球場已經出哂事
何況有咁多場幾萬人嘅賽事

阿記？

停啦屌

買左鏝拎冠軍有得退錢?

Dier 之前衝上觀眾席，熱驚唔驚

能夠阻止利奪英超竟然係武肺

恩hello

One player first showed symptoms of the virus earlier this week and was immediately placed in self-isolation. He appeared to be getting better but has since relapsed with two others subsequently displaying symptoms.

獌暗黑兵法

阿古路：冠狀病毒一下子傳遞到全身

利物浦,同馬體會踢完

earlier this week喎，唔通真係阿記

武漢加油

講你地最想邊三個中

踢唔到波，最後9場判全敗

但阿鏝個場停既原因係因為班主確診，全隊要格離
而唔係有球員疑似中招

巴塞個場係乜

牙狗gg

咪就係歐聯對利場4強

想估西咸
用完阿狗個作客更衣室

再諗諗下大球會佢地冇比賽既時候係會有staidum tour開放球場畀人參觀
當中有機會包晒兩邊更衣室
中間邊個帶毒參觀真係冇人知

我又唔覺得係whu
阿對奧林比亞高斯 對WHU 兩場格左10日
病毒應該唔會痴係物件10日咁耐

利等左咁多年 就算腰斬當佢贏
都冇人同佢慶祝 又冇得花車巡遊

無錯 快啲成隊死清光

其實我想睇閉門捧杯係點玩法

巴上年唔係冠軍咩？？？

會咁快架咩？

聽講係呢三個🙏🏻

埃及文明

無病徵就係病徵

next year will be our year
睇嚟可以繼續恥笑死猁狗多年

奧燒出哂名感冒童

收到風

2和b中招

愛華頓會歡迎你

None of the Arsenal squad or staff has been tested for the coronavirus as they are not deemed to have met the criteria for a test.

Brendan Rodgers says that 3 players have been self isolated that may have shown some symptoms of Corona Virus.

李城

Brendan Rodgers: "We've had a few players that have shown symptoms and signs (of coronavirus). We’ve followed procedures and (as a precaution) they have been kept away from the squad."

仲諗住踼等postpone

支那人好想佢重

身邊人有症狀但佢仲可以出嚟開press con

係利

好痴線

今年唔計啦

應該要聽日出檢測結果先公佈邊3個

咁可以年尾補番

上場有邊個球員冇傷但冇入18人名單？

李斯特城

Manolo Gabbiadini has been found positive to Coronavirus.

屌，李城係咪靠鬼仔借運而家要還
又死班主又中肺炎

但未講邊3個

無嘢喇 我無追post 7咗
一早知李斯特城 只係未知邊三個

職業生涯已完
希望係奶共

今日體壇中完一個又一個，好有可能呢兩個禮拜內已經有，不過冇症狀所以冇去檢測，球圈大爆發可能性唔大

有d道理

森多教練係雲尼亞里

加比亞甸尼

點解知

大定唔大

玩完

提早退休

維羅納上星期日打完森多
又驚到賴屎

好大

今次唔係9up 無理由黑成咁
佢地真係可能撞邪

i mean我覆嗰位巴打之前佢地已經知羅渣士確認咗

意人不意外

意大利爆得咁勁
有球員中係好合理

渣土又阻猁奪冠

提早掛靴

班猁迷寧願廿隊所有人中曬都要隊猁拎杯